紅米Note 4差唔到電

今朝聞到燶味，應該係差D位燒咗，過咗保養期，小米收$100檢查費，但重點係會洗機

想問下巴打出面整有無D好介紹？

1000蚊機整黎都浪費時間

買過部Note 4X算啦,燒底板整都幾百蚊

我想要返裡面D相同whatsapp history咋，都正準備換機

係咪叉到去某一個%上唔到去？呢個係miui program bug

係直頭充電位parts燒咗了

你條華為走狗垃圾食屎啦， 日日夜夜係度吹奏支那垃圾
低質到連機都冇係度收錢做打手

無 Backup 唯有俾佢整，巴打換咩機 ?

Samsung c9 pro，等c10頸都長仲未出

本身我都係用緊note4,呢幾日充唔到電 , 前幾日買左 one plus 5 t , 幾好用， cp值都幾高